其實有冇辦法可以真正制裁黑警？

宜家美國有人權法，仲有hk be water act，但係會唔會有其他辦法可以真正制裁班賤賊，令佢地受審？

之前有個巴打提出我地要令英美國際宣告廢除中英聯合聲明，並宣告中共非法佔領香港，從而令英美派兵駐港，令香港成為中立地區

有冇方法可以令英美廢除中英聯合聲明同駐軍香港後，正式廢除現有警隊，將佢地歸為直屬中國嘅組織，令佢地帶上軍事法庭受審？

之前有睇過其他巴打話戰爭罪行係需要國與國之間先會成立，唔知道如果香港成為中立地區之後算唔算一個獨立個體，到時就會變相係香港對中共，咁就符合戰爭罪嘅範圍

唔知咁樣會唔會可行，希望巴打可以解答，小弟對呢啲唔係好熟，只係忽發奇想，有錯請見諒

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

最直接咪打柒佢 不過香港有幾多人敢？

唔係淨係想佢地受皮肉之苦，係要真正令佢地受國際審判

打都要打得入先得嫁 拎把遮打個FULL GEAR既

所以先想佢地受到真正嘅審判

死咁一兩隻就最好

千萬唔好殺全家。真係唔好。
禍不及家人

天遺

天遣

我好想佢地死全家，但大家有冇諗過如果佢地仔細老婆嫩嗰陣將佢地送去受審受判刑，嗰種傷害係比痛快咁死係更大

第一步
如果你有親戚做黑警
千祈唔好迴避對方唔出席親戚飯局

最好同佢開火
當住面反檯等佢老婆仔女出醜
有你無佢

如果咁都做唔到
唔好講制裁黑警

舅父嗰邊全藍，之前佢地叫我出黎傾，我指撚佢地個頭黎屌，然後餐飯一蚊都冇比就走咗

手足做得好

佢哋最怕無面